{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001143",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033355?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 호텔 프라자"
    },
    "text": "2020年5月にALL NEWのリニューアルを終えた順天市延香洞中心の順天ホテルプラザです。 コロナ撲滅のため、毎日消毒、防疫を徹底し、安心して利用できるプラザホテルになります。 ヨンヒャン商店街ファッション街に位置し、プラザ宿泊一つでグルメ、見どころなどすべてが満足できます。 目の前にザリットル、ペク喫茶店、香港飯店、ウォンおばあちゃんポッサム、タルコムコーヒー、在来市場などカフェやグルメ、ファッション街まで徒歩でご利用いただけます。 モダンで居心地の良い空間の順天ホテルプラザ、ぜひご利用ください！ 全客室ネットフリックスのインストール、個人IDで視聴できます。 全客室に空気清浄機を設置し、PM2.5まで安心。 24時間営業の無料スナックバー、簡単なスナックを無料で提供しています。 基本規定では12時前にチェックインをお願いし、入室時の基準人数は2人です。 追加人数の場合、当日現地にて追加料金を支払っていただきます。 客室はチェックインの際に割り当てられます。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があり、すべての客室は禁煙です。 VIPルームおよびカップルPCルームは、高仕様PCを保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "順天ホテルプラザはどこに位置していますか？",
            "answer": "順天ホテルプラザは順天市延香洞中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "順天ホテルプラザはいつリニューアルを終えましたか？",
            "answer": "順天ホテルプラザは2020年5月にリニューアルを終えました。"
        },
        {
            "question": "順天ホテルプラザは何を提供していますか？",
            "answer": "順天ホテルプラザはモダンで居心地の良い空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "順天ホテルプラザの近くにはどんなお店がありますか？",
            "answer": "順天ホテルプラザの近くにはザリットル、ペク喫茶店、香港飯店、ウォンおばあちゃんポッサム、タルコムコーヒー、在来市場などのお店があります。"
        },
        {
            "question": "順天ホテルプラザの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "順天ホテルプラザの客室には空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "順天ホテルプラザのチェックイン時の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "順天ホテルプラザのチェックイン時の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "順天ホテルプラザの追加人数には料金がかかりますか？",
            "answer": "順天ホテルプラザの追加人数の場合、当日現地にて追加料金を支払っていただきます。"
        },
        {
            "question": "順天ホテルプラザの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、順天ホテルプラザのすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "順天ホテルプラザのVIPルームとカップルPCルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "順天ホテルプラザのVIPルームとカップルPCルームは、高仕様PCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "順天ホテルプラザの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、順天ホテルプラザの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 450
    }
}